d上一代成日話儲個錢應付突發情況 on9

當你儲左30萬 如果突然做手術要50萬既 又可以點

當儲夠100萬 撞親人要賠錢比人 要200萬既 咪又係唔夠比

咁如果係29萬同99萬呢

依家係講唔夠既話就係唔夠

廢老： 廢青 去左次日本都有錢啦

咁夠呢？